波台俾cctai打壓都冇人講

波台光復咗啦咩？係咪當死咗既手足係condom?再唔推正經post波台就要輸。
最後光復波台，時代革命
歐聯見！

我屌曬你地老母，快啲同我入嚟

拉

pr公司又出po
拉

波台活動都停哂

你係咪五毛？正經post都拉

手足俾人拉仲有心情玩膠？
你係咪當手足係condom

我求下大家幫手推post，如果唔係波台就完嫁啦

國際線著曬火

英超戰線著曬火冇人提

就係停晒起出番嚟
之前邊有咁多英超po

連我個藍絲痢狗朋友都問係咪波台已死

波台邊個4左-.-

原本又想入黎po 潮文

見到內容笑左

是旦一隻猁

Pr公司
拉

牙路 個ac已經俾人hack咗

屌你老母

唔知咩事咪撚亂講啦

七神好波
呢啲支那人唔秒唔得

我純正西班牙人

我哋好大方嘅 冇所謂
平常心

收皮啦支那仔